[IQ題] 曹操,劉備,孫瑜,諸葛亮邊個最快食完一個西瓜

四頁開估,我估你班連登仔都唔會識

呂布

因為布笑,露黑齒

我最快
因為傻西瓜

邊個

孫瑜係邊撚個

有架

孫瑜可以指下列人物：

孫瑜 (三國)：三國時期的人物，孫靜之子
孫瑜 (北宋)：北宋時期的人物
孫瑜 (導演)：中國電影導演
孫瑜 (廣西官員)：中國貪污罪犯，曾任廣西壯族自治區副主席
孫瑜 (羽毛球運動員)：中國女子羽毛球運動員
孫瑜 (教師)：大安高工電機科教師

都要講清楚係邊個孫瑜架

你咪撚咁戇鳩啦 好撚醒啦 番屋企摺埋啦你

有曹操,諸葛亮,劉備 咁你話可以係邊個呀
你IQ咁低都係答唔到我d IQ題架啦

配合返條問題應該講緊個羽毛球運動員

曹操，因為曹永廉

咁孫靜係邊個？

屌你老母你都戇柒鳩, 孫瑜呢D 廢柴點同其他三個比呀
係都用周瑜 / 孫權 / 孫策之類啦傻鳩

比乜野?條IQ題我set嘅我鍾意嘅話用嚴白虎都仲得呀,吹咩

孫堅弟弟

孫瑜老豆

諸葛亮邊個

羽毛球運動員?

林俊傑 因為東漢末年分生果

西瓜係邊個

你著左我對西瓜

啱

我 因為佢地死撚哂

曹操
因為曹操叫自己"吾孟德"
唔慢得

做乜鳩

秒？

唔洗4頁已答啱

仆街，笑撚咗

最快？
最快食完西瓜

一齊食最快

孫瑜，因為曹操個西瓜劉備孫瑜

我都想知

答返樓主，徐晃，因為美女徐晃

屌 呢個好笑

曹操
因為佢起左個「同嚼台」

樓主我們到了

柒撚到

劉備
因為佢最快喺西邊(益州)瓜

木鹿大王

答啱就唔出現啦

答案錯，但喜歡你的思路

有聲

笑到仆街

錯你老母

孫權

今次同上次個條有少少唔同

除咗IQ同1Q，有咩唔同？

個答案唔同

恥笑開始

曹永廉

答案錯,但我喜歡你的思路

樓主快啲諗第二個答案啦

柒到冇朋友
諗到第二個答案未

諗左

回帶回到咁撚on9

推去4頁

睇死你都係死撐

[集思廣益]一齊幫樓主諗過第二個答案，等佢唔洗咁柒

黑人最快

答案係張飛 因為我鐘意張飛

屌你老母

樓主嗰種廢真係廢到我都啞撚咗

孫瑜
因為孫權+周瑜
所以最快

孫瑜

開估

開估啦樓主
好期待你個答案呀

劉備 因為吾(完得)玄德

開估:答案係孫瑜
因為孫瑜=孫權+同瑜,有兩個人食所以食得快d

垃圾

柒撚到笑

打錯字,係周瑜

估中咪認囉 樓主
你咁樣仲柒

你不如借返柒左個位巴打既留言
話孫瑜同時係三國人物同羽毛球球員再加教師 有好多個人算啦

答案係劉備
因為劉琦+劉備 食得仲快

屌你老母

留名屌樓主老母

曹操=成個曹氏家族加凌操，食放題都贏啦

又係d刷存在感嘅傻西，block

浪費時間

秒

好柒，俾人估中唔慢得就搵想玩字失，點知三國真係有人叫孫瑜

劉備
因為字玄德，直頭完得。

好笑

係笑你ON9

諸葛亮
因為諸葛亮+諸葛瑾+諸葛均
三個人快過你

Ok我笑撚咗，you win